地盤工：『小學六年班叻撚過林鄭個仆X街，呢個....

龍心個學歷我估係全香港最top果1%

澳洲臥龍崗大學碩士（2007年畢業）

仲有一大堆證書

難得工程有黃，個呀叔思路正確

根本就係 條友正常到不得了 記得有個訪問問佢點解要咁做 佢話香港人成日都愁眉苦面 想香港人開心啲 所以先創造咗龍心出黎 自己做醜人 俾人笑下
同埋佢其實係大家族後人

撚到女大J入青山

行徑異於常人，網民懷疑他有精神病。他想了一會，說得玄妙：「其實精神病個個都有，只睇係咪發作出嚟，有啲人發作咗，他變咗一個好循規蹈矩嘅香港人，佢哋嘅反應可能好奇怪，但佢符合呢個社會。」他又說：「根本而家啲人都唔正常、唔自然。笑都唔自然，開心都唔開心。」